玩具大王：曹貴子老豆老母老婆全家跪我求救

片：

屌你老母扮撚哂可憐 你個女去做雞 還畀啲散戶囉